「自己曾經為所愛嘅人付出了怎麼最大的犧牲」

一人講一個

無左好多朋友同人生

斷六親